{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046336",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 실로암펜션(신축&단체환영) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加の人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペットが入室可能な場所以外はペットと一緒に入室することができず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内での直火式料理は許可されておらず、個人用炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 22時以降は無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければなりません。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額での再予約が可能です。 予約特典としてIPTV/WiFiをご利用いただけます。 プールは暑さを避けて楽しむことができ、カラオケとセミナー室は別途予約する必要があります。 バーベキュー場では美味しいバーベキューパーティーを楽しむことができ、カフェや売店/コンビニも利用できます。 駐車可能なスペースがあり、周辺の観光地としてはエデン桜並木、南怡島、梨花園、プチフランス、清平湖、朝の静かな樹木園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "予約人数から追加の人数がいる場合は、予めご連絡ください。基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションにはペットが入室可能な場所以外はペットと一緒に入室することができず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時には何か注意点はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での直火式料理は許可されておらず、個人用炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "夜遅くまで騒いでも大丈夫ですか？",
            "answer": "22時以降は無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複する場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約金額が間違っている場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額での再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典はありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/WiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "プールは暑さを避けて楽しむことができ、カラオケとセミナー室は別途予約する必要があります。バーベキュー場では美味しいバーベキューパーティーを楽しむことができ、カフェや売店/コンビニも利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのような場所がありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、周辺の観光地としてはエデン桜並木、南怡島、梨花園、プチフランス、清平湖、朝の静かな樹木園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 657
    }
}